\begin{song}[remember-chords]{title={Pot v x},band={Siddharta}}

	\setquotestyle{slovenian}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_{Am} _F _G _E
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		V so^{Am}bani po^Fet sedi^G, v u^Epanju, da^{Am} prave ri^Fme dobi^G. \\
		Za^E vsak trenu^Ftek, ki ga je^B dožive^{Dm}l \\
		v življe^Bnju na sve^{Dm}tu zanj po^Flnemu gorja in mi^Elosti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mo^rda je pra^v tudi to^, te^mu naj so^di le zdra^vo telo^. {} \\
		Ve^m pa da vse^ temelji ^le na te^m {} \\
		in vse^m to pove^m: {} \enquote{Ali bi radi do^ber fix ali le po^t v x?}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^{Am}si vemo^F, da nekate^Gri bi ra^Edi še čarati zna^{Am}li \\
		vsi vemo^F, da za minu^Gto bi sla^Eve sebe proda^{Am}li \\
		žalostno^F, da ti lažni^Gvi dobi^Ejo denar le tako^{Am}, \\
		da samo sra^Fnje na polico fila^Bjo. {} \nscs {} ^G {} ^E {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Vsa^k polica^j bil je ta^t i^n vse belo^ {} spremeni^ se v temno^, {} \\
		če^ bi od zada^j jih osvet^lil z lučjo^ {} \\
		in vse^ gre tako^, od pisal oli^kancev v ušesa bla^*{} znežev.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^si vemo^, da nekate^ri bi ra^di še čarati zna^li {} \\
		vsi vemo^, da za minu^to bi sla^ve sebe proda^li {} \\
		žalostno^, da ti lažni^vi dobi^jo denar le tako^, {} \\
		da samo sra^nje svetu fila^jo. {} \nscs {} ^ {} ^ {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Am} _F _{Dm} _G _{Am} _F _{Dm} _F \\
		_{Am} _F _B _G \\
		_E _{Am} _E _{Am}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=vmes]
		S^Eam je p^{Am}ravil, d^Ea je pisa^{Am}l, kar je čuti^El, \\
		dane^Fs pa proda^Gja neke slinaste niti ome^Embe vredne pesmi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A^ vsi ne vedo^, da so nase^dli vsem te^m hinavskim laže^m {} \\
		ne vedo^, da le strmi^jo v stvari^, ki v bistvu jih ni\chord{Am}. {} \\
		Žalostno\chord{F}, da ti lažni\chord{G}vi dobi\chord{E}jo denar le tako\chord{Am}, {} \\
		da samo sra\chord{F}nje na police fi\chord*{G} lajo\chord{E}. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}
			N^e vedo^ {} \dots {} jiiiiia^*{} aaaaaa^ {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{outro*}
		_{Am} _F _G _E _{Am} _F _G _E \\
		_{Am} _F _G _E _{Am} _F _B _G
	\end{outro*}

\end{song}
